今日2單燒狗車咁快就冇咗回事？

旺角示威者燒毀休班警私家車
明言「警需為搞中大付出代價」

【即時】(22:34) 警察下午攻入中文大學，狂射催淚彈和拘捕至少四名學生，晚上再次強攻校園肆虐。示威者晚上響應呼籲在全港多區，包括在旺角堵路，欲圍魏救趙，響應「救中大」行動。有示威者在西洋菜南街發現一輛休班警員的私家車，他們縱火燒毀該車輛，車輛最後被燒淨只有鐵支。

在燒車前，獨媒記者發現，該車輛的擋風玻璃有一款警察電單車的擺設。有不願出鏡的示威者對記者表示，警察必須為強攻中大付出沉重代價，明言「燒車只係第一步」，指已掌握多名防暴警察及速龍小隊的住址和家人資料，「新西嗰啲睇路 ，三日內會就做嘢」。他強調，定必貫徹「香港人，報仇」的口號，「禍一定及妻兒」，促香港警察回頭是岸。

麻煩推爆佢 千其唔好再咁做 如果唔係士氣會好高漲

推

推 救暴大

推咩啊 靜靜雞贏得唔得啊

自燃姐

（緊急呼籲，請廣傳，不要低估自己影響力 ）
新界東，方圓中大三十公里香港人
全部即時落街，帶乾糧，急救物資，步行前往中大❗❗❗❗
沙田，火炭，大埔，大圍，馬鞍山，粉嶺，上水居民

全部落街，洗樓，大叫，再打爆火警鐘
叫街坊落樓，一齊出發去中大救人

人道救援，現場手足需要接更

已經連續打咗十幾個鐘頭
前線已經就嚟頂唔住

1）二號橋科學園入口
2）大學站民主女神像外
3）大埔公路四條柱入口

香港人，係時候要報恩
612就係全靠呢班人，如果唔係送中惡法已經過咗😭

要我哋行三個鐘頭入去救佢哋我都願意😭

中大守得住， 香港先有希望守得住

因為有用

燒車要恆常化

新西嗰啲睇路 ，三日內會就做嘢

聲東擊西

無緊急野再推 周圍都打緊仗

今日唔係暴動

禍必及妻兒唔係口號

幫推

冇人想知呀 自己知就得啦

唔得架 要話比多d人知
振奮軍心

之後新聞有狗收工比人麻包又係低調處理左

做得好

屠龍隊？

靜啦，呢啲唔洗發大佢架

反而我覺得依啲應該高調，
你地冇發現啲不痛不癢嘅"暴力"就放大黎講，
但真係燒到班狗身嘅news都冷處理架咩?
因為要保住班狗軍心，
好似之前都好似有人話起碼有10單麻包袋，全部冷處理晒

冇錯，將軍澳當晚有如巴解食蟹第一人一樣

繼續做囉 有咩好講？

推推推推推

屌....嬲呀
拉

拉你老母！推中大post 國際性，聽日活動乜鳩吾好
推燒車打飛機？
你自己出黎燒一架睇下

關你撚事
你咬我食?

全港無晒警車會點？

千其唔好再燒

突破關口 咁咪幾好

校巴檢查 bot 幫到你

屌 推乜9 冷處理is ok

班曱甴話佢哋跟國際標準做野
我哋都要跟返國際標準示威

pish

push

狗需為搞中大付出代價

拉嗰啲傻撚咗?
唔高調預告點製造到白色恐怖嚇窒佢哋?

咁個巴打講嚟托柒啊?

我軍士氣+30

咪係 燒曱甴車係為左嚇班曱甴 唔洗咁揚

其實點解要燒埋d 貨車

天乾物燥 小心火燭

不推

[代post] 保衛中文大學志向書

啲暴徒好暴力

每個人都要為自己所做嘅事負責，特別係壞事。

咪撚理，大家明就得，而家冇底線殺狗全家都唔割

前線幾嬲都好冷靜d，你地唔記得左係公海預告日程表係等於預約被捕時間表喇

千祈唔好繼續呀

見一架 _一架
千祈唔好咁做

救暴大

攞裝備

士氣大增

唔好推

甴近平

燒車要開車門打爆玻璃從內而外燒
打開車門爆玻璃多啲空氣燃燒
只燒車外好難大火！
好波！

圍暴大大件事啲,拎晒曝光率

報 繼續報 多多都報
狗要收到message知道有後果 先會收斂
否則反而會更暴力

千企唔好推！

Exact7ly
最重要係message傳遞到比狗
你敢殺手足 我地敢殺返狗

Exact7ly
只要唔出手足樣 冇線索比狗查 多多都spread

重緊要係有得著有同經驗

破窗效應

咪就係
淨燒車而冇message只會令狗更癲
但如果有message就相反

你唔揚點嚇30000隻呀
你唔揚咪淨係嚇到比人燒車個隻囉

下次搶到車應該拎嚟撞黑警

麻煩以後燒車/其他嘢要見到依張gif

就係要你班黑警驚
上gear 就係黑警眼中既暴徒，除gear 就係普通市民
出街成街都係人，邊個係人邊個鬼，你班黑警撚知呀

推撚爆佢

低調做實事

721 831 101

風高物燥，著下火係好平常既事

死黑警抵撚死

來

好恐怖,嚇死忠党愛国既popo咩

士氣戰

Pushhh

殺共狗

捷報必須推

多啲多啲

有無拎到入邊啲物資？

為左士氣無計

Appreciated

乾燥 小心著火

救中大方法，全面癱瘓

up

黑警死全家

屌 私了係無助解決問題 你地千祈唔好咁做 唔想再見到有人受傷喇

Mtr全停 = 癱瘓全香港

自燃姐
比天收呀

冷處理果D 正on9黎
果班仆街入中大企最前啦！

wow

要保險公司賠錢嘛

開香檳先

琴日咩新聞 都唔會夠班狗強攻中大多時勁啦

Push

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

警車自燃，一定係支那製造

士氣大增
破窗效應來了

黑警死全家不是口號

其實曾經有POPO講過最驚麻包袋,特別係同座住客
因為無閉路基本上好難查

我乜都睇唔到唔知道我唔信我唔清楚
但係好型囉

呢招高明

真係唔好

靜靜雞贏得唔得?

靜乜撚野靜靜地贏啊？ 你on9? 贏撚左喇？ 無片點破窗點振奮士氣點殺雞儆猴啊？弱智仔先信靜靜地贏

推

靜乜撚野靜靜地贏啊？ 你on9? 贏撚左喇？ 無片點破窗點振奮士氣點殺雞儆猴啊？弱智仔先信靜靜地贏

點解記者會無提既

搞到人哋無端端要換車